{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129154272/gyeongju-rose-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980620&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=32727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316251404&selectedRatePlan=385687978&expediaPropertyId=66504821&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 로즈"
    },
    "text": "慶州ローズ (경주 로즈)\n慶州ローズはファンリダンキルから0.5kmの距離に位置しています。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ローズはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ローズはファンリダンキルから0.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "慶州ローズではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "慶州ローズの客室の数は29個です。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ローズのチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ローズのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズへのチェックインに制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "慶州ローズのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "慶州ローズではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "慶州ローズでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズに駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州ローズには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ローズで喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "慶州ローズには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 462
    }
}